Pwc game based assessment

點解玩完冇見到五角形分析圖？幾耐先會收到

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

即係冇機會了